打打下機畀手下推翻...

是咁的，最近朋友叫我打隻營運類遊戲
（唔開名，驚畀人話曲線宣傳）

隻game自由度幾高，連請咩人嘅學歷同薪水都有得set
然後我就將班大學生推晒去做醫生律師，班mk就去做士兵維穩啦

人工方面，隻game話人工愈高，忠誠度愈高，咁我馬上set班士兵人工去到最高，大約一個月最低都$2600USD左右而且每年加薪5%添班契弟仲唔擁護我做萬世皇帝

之後無論我推啲咩惡法，就算街上班市民幾多人都好，都會畀我啲+99武器打走（話說班士兵好撚癲，用手榴彈速度仲快過我打cs用AK掃一排彈嘅速度。）

咁我今日都如常login，仆佢個街，我比班忠誠度99嘅士兵推翻咗 （btw click落去見到叛軍名單除咗士兵，仲有兒童節目主持，矮仔，同一個平時好鐘意刷我鞋嘅演員)[member][/
member] 我個角色依家逃亡緊，不過去到邊都畀當地難民打

我嬲起上嚟，將部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

10/10
btw
呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

on99兜咁撚大個圈 大圈仔